M+展品將被「審查」？林鄭月娥：相信唐英年「一定可以將呢樣工作把握得非常之好。」

林鄭月娥表示香港的文化地位已寫入國家規劃，但指香港同時是「依法辦事嘅地方」，如某些文化工作與《國安法》有衝突或違反，「當然要嚴肅、認真處理。」

她又提到西九文化區管理委員會主席是唐英年，是前政務司司長，今日亦是政協常委，「我對唐先生有百分之百嘅信任，一定可以將呢樣工作把握得非常之好。」

基本法大定係國安法大?

習大大